我敢保證呢個channel係全世界最高質!! ( 屌打 Liberal）

自己一條友 走上去成班 左膠面前挑機 ， 我誠意推介連登仔訂閱呢個channel

Push